絕對支持私了

但必須遵守兩大原則：

1. 藍屍郁手先--合理自衞

2. hit and run--同志們我地一齊追隨毛主席嘅步伐